iohone11 pro 尿袋推介

小弟好少用，但都會有個尿袋旁身，去早排上網睇發覺連埋火牛既尿袋去旅行用都聽落幾正，想睇下大家有無推介。

用max 根本唔洗尿袋咁濟

11pro都要尿袋

用緊依個 好滿意
有個外置三腳插頭跟

去旅行用得多D,平時就不時之需

依個有留意，但係佢好似好厚

嗯 都幾
不過去旅行就係幾適合 我成日去日本 覺得好夾

台灣低電壓有無試過

無吖 不過我見好多台仔都有介紹 我諗應該問題不大